DLLM 唔知係唔係運動多，性慾好L強

如題

咁你想點撚樣

無聊時，有咩可以做？？

打J